李佛摩股票交流區 (3)

舊po:
其他野之後補番

想問吓樓主用finviz screen股會set咩條件?

我有自己screener所以少用
你可以set pattern例如 ascending triangle個d lor

LM

琴日差唔到最低點全走苦主圍爐區

今日最低點算得d乜
我尋日最低點震走晒

之前個倉位太大
輸左既錢唔知要幾耐先可以靠股票搵得番

GOOG
LOW
點睇

師兄睇真D

我尋日最低點震走咗六成倉

屌 我輸到盲左

兩隻都係破頂

可以點解決呢個問題

諗緊用兩層stop loss 6%走一半 剩低10%再走 咁應該係呢次會冇咁痛

我主要問題係尋日震走哂 都唔知到底係stop lost set得唔好， 定係我揀得唔好

咁多突破買得邊隻

lm

好多前日被震走之後突破

大戶肯定睇左書
知道晒我地既止蝕位

Ea

已經買返某幾隻
其實shake out完重返pivot point係好事嚟嘅

咁係咪要再入番

小弟新手入門中
仲睇緊超績
請問大家有冇推薦書list?

好多時震走果下成為左個strong base

睇住我舊po #2先
遲啲先再copy過黎

有冇巴打止損set 5%左右？會唔會太tight？

上呀加左一張call

veev入唔入得

我都係咁

呢期係會chok到暈，無之前咁易玩
正常係會縮一縮注碼，等個市有個明顯的trend先再大玩

OLLI 由樓主提入到而家 多謝

REGN又想黎fake我
我無咁易俾佢玩到，set高幾蚊先入貨

你就好.....

我無入，個陣爆晒倉

都2.5R，想走貨未？

頭先10點減左半 但好細注 btw 多謝 一齊邊賺邊學

請問咩叫2.5R

$587 入？

Risk reward ratio

上左幾蚊先啦
1%都唔夠

錯誤示範
本來喺A點我已經想放一半，結果冇放
去到B點，又冇放，結果回到頂唔順，低位放
錯錯錯

應該：
A點放一半，另一半再睇，起碼食左先
之後一半。去到B點，放埋，食埋佢

（可能同李佛摩不太關係，但分享下）

突破咗2%內入？

差唔多啦，自己揀~~~

我偷步入咗半注

嗰晚侵侵廢up，買野時間

睇下#93

真，一陣掃貨

帶量突破
不過早幾日洗倉走得太心急，有啲入唔返

檢討
大欄20 21号倒已覺ZM 冇乜上升力量
原因一：個頂開始平，冇再突破
原因二：上個高位180，20 21號175左右冇力，回調屬正常
估佢會好似之前咁回到50天線，再升返

結果今個星期三真係回到50天線
但唔知做乜淆左底，可能驚國安法影響，結果冇入

結果真係同預期一樣上返

改善
應該跟住plan 走，既然走勢已經切合可入小注確認
星期三先小注，如果真係升，到再回調嗰時再入多注（小注）

反而我星期3衝入，尋晚早段震走

其實個vcp幾靚
想追

完全一樣...

其實尋日追都ok

星期三係人都震走
但係佢升返要買

可以入返嘅 個價差唔多

又係冇跟plan做？

Norton依隻野咁古惑

等下個setup,然後縮注炒

補番個開頭的info先：

開佐兩年，間唔中都會分享下投資野

用的方法/Follow的人：CANSLIM、IBD、Mark Minervini

利申：非價投

侵講野基本上係造市俾自己入市

樓主fans留名

而家先sell = ="

AMD個cup with handle
個handle 跌得大左（高位計跌左13％)

ADSK RS line突破
一個大cup base

ARKG 基因股ETF都大升

兩支大成交紅棍太恐怖

諗緊chok市可能買etf算 唔會俾人chok走

通常你地會賺幾多成先放 突破緊嗰陣買

想請教吓就咁跟leaderboard 個buy point入得唔得㗎？

如果你咁樣睇既話，就係過左買點5%
如果你當成個係一個Cup Base既話，就唔算係

有時都會跌返落去個buy point
其實可能都係分注入，止損唔一定要全cut

2-3R走一半
詳情可以睇置頂reply

thanks胸奴兄幫手答

Thxxxxx

留名學習

2-3R真係咁易做到咩？

3成命中率就開始賺架啦
唔使成日諗要9成先賺到錢

如果止蝕set10%，隻股要升20%先有2R，好似好難

止蝕要喺10%內
20%獲利唔難

視乎你點樣揀股

通常點樣judge溝定止蝕

唔會向下溝，一跌穿止蝕即離場

計畫聽日如果頭2個鐘成交量滿意就入

15隻會不會風險分得太散

唔係全部都係一樣的%

上星期三曾經估過ZM 會唔會VCP

結果真係touch 左50 天線就即日v 彈, 上埋上個高位180

不過自己冇入, 因為驚國安法, 諗返有D 多餘
應該先入少注試下, 確認升勢再入多注

個市好難捉摸，我都睇唔透唔敢出手……

Zm 好危，似係入貨等業績
比較似一場賭博

始終中概股會影響入市信心

因為中概？

唔關中概事
係上星期五啲人擺明等業績
你而家入同賭大細冇分別
絕對唔係insider 收到風增持

如果今日唔係出業績
同埋再突一棍，我會追佢老母

想問下樓主，我每次入完一隻股都過止蝕位，次次都咁輸咪好on9？

點會多餘
risk management好重要
你依家睇番以前既決定實覺得自己做錯野
但果刻你根本唔知個市點反應

初初玩成日都係咁

你要review番點解會係咁

入場位/止蝕位set得唔啱？
揀股/大市氣氛有問題？

搵到答案就再黎過

要睇依幾日會唔會升穿180?
如果升穿左, 就冇左?

咁又係, 寧願手持現金, 都唔好搏

而家大市氣氛我覺得好差，似係超積入面講嘅鋸齒市，好容易比人震走

我都係set 8%止蝕位，但入場位唔係太識，追左post 話係pivot point , 但係都掌握唔到。
次次見到蝕錢就好驚再跌落去就賣左，變左蝕賣多過賺賣，有冇話通常要hold隻股幾長時間？

個市太多uncertainity，volatility又高成日比人whipsaw。

請問有冇唔好除淨日入貨呢個講法？新手咩都唔識

呢個似係你的心理問題多啲，用細注玩玩先啦
feel下止蝕位斬係點，其實都係無乜野
蝕蝕下就會慣佐

TSLA 盤前升3%諗緊追唔追

可唔可以講多啲dpz幅圖
想學嘢
Thx

盤前個波動太大，好容易中伏，冇必勝的把握都咪搞

DG岩岩開始起動就撞正美國示威
樓主點睇社會因素對股價嘅影響(不只限呢隻)

利申: 已入+SET止蝕 純粹想學嘢

想問下mdb okta 呢啲樣算唔算係新買入點 定係個base唔夠長

Thank you

但係示威唔係應該會影響實體業務?

其實係睇大戶點樣決定，你同我都無say LOL
不過long term睇就唔會影響美國根基，佢地應該擔心同強國的貿易關係多啲

base太細，你可以用細timeframe去偷步炒，但係止蝕要好細%
我之前LVGO都係咁樣炒

點睇ino

最近咩sector outperform?
好多基因股，生化科技股都over-extended

支持

好似上咗

樓主個excel係自己整?有冇教學? 我都等緊msft

emmmm.... 遲啲教啦，其實google都會搵到點樣整~~

AUDC係咪都唔錯, 我見盤前已經突破佐

都升爆佐

想問下技術野, 早幾日Nasdaq被洗盤, 個一日破壞佐好多VCP既形態, 應該點樣看待呢一日既突兀走勢?
佢之後2日已經收復番曬, 係咪代表可以無視佢?
唔係太識分析呢點

ZM個勢幾靚

ZM升爆了

雖然冇賺到，但係
一，多謝樓主，俾左個機會小弟學野
二，確認左美股係可以用書面教嘅野做
三，自己研究左隻股，又真係同自己預期咁走
四，之後可以跟住依個方向做

CMG就做到回幾日就彈番起啦

破佐就破，惟有由頭計過

tesla 火箭

其實咩叫升爆左?

Gap up 佐，我唔會建議追

what if 佢補番個gap回番落泥
係咪應該係佢補完再回升上個突破點買入?

通常咁chok就唔多入lu
所以我個結論就係，gap up就會飛去下一隻

好，唔該

TPC 仲有得上?

跟左樓主個format整左, 想請教下你個股票嘅last 90 days嘅股價圖係點整?

其實今日係咪突咗個頭出嚟，不過成交唔多夠

11號我講過咩事....要爬番第2個po

搵唔到

唔該晒樓主

11號最尾15分鐘瘋狂交收，但係股價其實無乜點郁，所以可以唔使理個日個volume

有咩原因會尾市咁大成交？

個日搵唔到，我估係insider trade
因為被動fund個日無rebalance

105買, 129左右走曬

DOCU猛升會唔會就係超績1講嘅股價預早喺財報發表前已經表現出黎?

J-ed 忍唔到手

入左 好爽

Dpz 係咪算失敗左？ 同日咁大沽壓

入佐場你就無得理咁多，望住止蝕做人

驚就走一半

財報股好危
尋日都想不問價入zm
但財報一收皮就跌好多無仇報

題外話想問下巴打們用咩apps 買？
Sofi 無得set 止蝕 但又唔想用支牛

買美股連走資就IB或者FT la
有廿萬港紙就可以諗埋CS，好似都係免佣
CS多張debit Visa，走佬拎錢好方便

依家試緊入一半先 升多1到2%再加碼

HD 似咩？

飛走咗了

我見佢跌完依家又突破左，所以心郁郁

期貨好似幾有勢咁

後日出業績

止蝕位遠到 唔敢呀大佬

想問下大家
盤前已經到突破價的話你地會唔會買？

ADBE岩岩有下到佐392

太chok 唔敢入

今日已經冇位入
再搵吧

有無巴打入左chwy

講下啲無乜人提的先

其實分段入，分段止賺／止損 可以避免到

Softbank 我個fd 買日股

好多都黎料

師兄 正通汽車點睇

FRPT

走啦

今日偷步入兩隻大野都跌到穿返琴日低位即走

走左一半

差啲入左

過山車又黎...

分注入
如果第一注有賺
就會加大左個信心

如果呢D情況買完一棍打返落黃色虛線位, 走唔走好

頂唔順就走一半先，回5%其實唔係無可能

肯定係$m啦

新手一問 dal係咪都算cup with handle

仲未拿捏到市況回調時點樣忍住唔放, 兼再加注, 仲係會覺得
1) 唉, 我早一日放左佢咪好, 有10%, 宜家得返5%
2) 宜家個價宜家高過第一注, 說服唔到自己再入注

同埋會發覺
根本自己本身入得依隻股, 就係有勢有力先入
回調過後, 好快就會由10%升到15%

我覺得要分清楚自己係day trade 定係波段交易 兩樣野個自蝕位係唔同

應該就唔係day trade
明明寫晒note
購入260, 止賺300
點知上到28幾, 回調去27幾,就放了

樓主好好人
分析解到

好想快D 睇埋手上O個份 李佛摩notes, 之後開超績睇

唔跟plan, 無止蝕, 聽消息

記得有次係聽佢個frd講買棉花, 仲要愈輸愈溝就收皮了

我DPZ 都磨緊 無成交量

ching 買左幾耐?

信你

發覺呢排好鐘意盤中震一震倉

ttd係咪cup and handle突破?

係，快啲買

GDDY
SFM

有無人跟佐呀

爆啦爆啦

走咗dg 換馬了

i have a position

未必係今日爆
不過個形態好靚
而gddy 一直係度關注

想問吓BMRN 26號係咪突破左

我留多幾日 比個機會佢

俾啲力架搶多幾日

gddy 跟了

有冇人留意dt今日唔尋常交易量

見住個倉d股紅下綠下紅下綠下 真係考耐性

頂唔順走咁3/4 日磨夜磨

好似因為新發左3000萬股搞到股價freefall 入咗仲坐緊

實體股就真係預呢排妹下妹下
loot唔死都算係咁

等佢整固再上先入吧

NVAX算唔算係做緊三角旗?

可唔可以講下點解gddy?
Thx

尋日佢有一個好大嘅突破
而今日冇人賣，睇怕會長升

唔算喎, 宜家先穿跌, 確認升勢

VTIQ諗住等佢merge就升
點知倒跌
點算好

因為佢都係人, 唔係神

跟咗GDDY

唔好意思無睇曬就問

+1 我都係63入左

26May個日已經利淡，之後幾日無好過

點解會呢個位入的？有啲唔明

pizza

想問pizza係邊隻股

琴日見穿咗下跌通道個下入咗

Klac之前比人洗走左

+1

dpz 但應該未得

似會收縮多次

本身有Ste 好唔好轉form
ste妹極都唔穿上

走咗

今晚突破埋升20幾%

好似升太急, 我會等PULLBACK 先入

尤其今日大升都唔郁

之後兩日volume 下降
而家大牛市
有其他更好選擇

我都係咁話 有冇推介 除左Form

Jpm lvs 都唔錯

daddy 突破左而家係咪唔應該追,

定現價照上, set SL 訓教呢?

DADDY 唔好唔要我

正喎 之前入左Eri 多隻lvs都幾好 thanks bro

日日都盤中chok一下

DG
唉又想入返

EA生性啦

我都坐緊

如果入左呢d vcp突破妹幾日 通常坐定轉第二隻好

睇volume .冇成交我會轉馬

跟進

FRPT 已經跌低過突破價, 係咪可以放棄

SFM果然係零售股妹到一個點

走啦
再突先買

尋日有大成交, 又準備穿上個頂, 看似冇乜問題

Ibd有冇得睇到每個 industry內有咩股？

引象中無
用網頁版就淨係睇到industry排第一係邊隻

用app就有頭5位

李佛摩話要一入市就係賺, 開始理解到依句O既精髓

典解

暫時買左5隻，冇隻爆升🤧 有隻仲跌爆止蝕價，搞到冇咩信心

升嗰啲永遠細細注

30-40%成功率已經好ok架喇
定啲黎 股票一定有波幅

呢隻真係灰 34睇到上40

最慘好多都無1R就妹下妹下一係就跌返突破點

同佢無綠就下隻啦，個市大把野買

個陣就係因為咁 放左zs

唔需要去捕捉幾時見底, 唔好向下溝, 咁樣你唔會自己要入幾多注, 又唔會知道要幾時先開始上幾時先回本
咁樣只會磨滅鬥志, 到佢有升勢, 又會驚佢幾時升完, 好想快快出放套現
而一直等等等, 等到佢升喇, 先慢慢入都未遲, 一入貨就係 +, 咁樣先對自己對隻股有信心

我就放咗work

你係咪成日睇盤

都算既 但係好似唔關事 因為之前work 3c突破左之後妹下妹下所以放左

你太心急喇

但係frpt突破完無走依家又蝕緊

跟足個策略 唔好比情感影響

Frpt 有下日一嘢跌8%

有點唔係好明，
等到突破先入，已經標左3,4 % 上去

果陣唔敢高j

e. g. 早兩日tsla, 一開波就820 爆上850, 冇再加注，收市係898

其實係, 到你入左市 就開始回 心驚膽跳捱幾%升勢

佢仲話要勤力, 仲要有耐性
要搵股, 再等岩時機, 要等到岩晒先得
你唔能夠賺到最多, 但要提升勝率

tsla 有點兒過左氣, 睇佢成交已經縮左

dal, mgm, - 開始有力上
J - 岩岩升過250 天線
zm - VCP 三次回到50天線就爆上

我明綠字變紅字好大壓力
但係有stop loss 唔應該輸多過5%依個case

一隻股票係一日內跌8%已經有問題，要頭也不回斬

但紀律叫我set stop loss 係-8% 唔好亂放 就係呢啲位搞到我有啲迷茫

依個情況stop loss要跟升幅推上架

真係唔得就放一半囉

我前日買TTD都係咁，總之最後要有錢賺！

依家用緊2r先放一半果套 可能要換下strategy

諗緊可能試下止損變4% 再繼續用 2r strategy 會好啲

又或者分2份
一份4%止
另一份8%

大家都係2r走一半

好提議

一R未到stop loss都要跟住上?

set兩段可以保護成本

姐係開始升就用兩段追蹤stop loss比較好?

frpt個case係當晚已經+8%
assume佢有5%利潤
set stop loss喺0%會合適
如果升1-2%就唔駛咁做當然

pizza 有冇feel?

冇

見ping呢兩日一直係28.9-30 游離 坐唔坐得過

lyft 等緊開車

CRL搞咩

睇黎好大機會係

其實通常啲股突破果日過左一陣就回調跌到變埋陰燭但未跌到SL 你地會唔會當係突破失敗就沽出？

同同我隻ttd升咗1r 就收皮

想問下股票作手回憶錄 分左上下冊
請問係咪回憶錄係上冊操盤術係下冊?
定係其實係3本書黎?

求教

好似有一本過wor
你睇下新版係唔係？

呢排都係OT到一兩點，只可以間唔中上水，大家繼續傾計啦

有上下冊一本過，但係我想知操盤術係等於下冊定係算另一本野?

想問吓樓主點睇航空同郵輪股，雖然200MA，但博唔博得過？

只係識睇強勢股

博呢啲就真係靠估

癡線 tdd

呢兩日強勢股好慘

klac

係唔係代表啲咩

版塊輪換 無計

美股仲係好強勢喎

屌，早知突破失敗個日放咗佢

我諗代表納指要創新高了

同dg一齊切一半

work cls

今日中止損走了

39蚊跳到31

work jm9

先前set 左work 38入之後訓教, 訓醒趺左19%

曾經都諗過會出現咁既CASE...估唔到發生左,

家陣點算好

先前贏果D 一野冇晒,仲諗住入左第朝再SET STOP LOSS

aapl點睇

出業績 仲入...

有訂mpa？

我知錯啦.....

twitter

Work 一野車落黎⋯

ching audit?

Dal 高位回調8%走咗

唔好唔記得你只會有50%時間做岩，緊記stop Loss discipline。Earn profit slowly, cut loss quickly.

完全認同

Lhx

邊有可能50%....
50%個啲而家係大贏家

4成左右都好叻仔啦
3成就開始賺錢

而家都係坐住clou, IGV 呢啲etf

呢兩個禮拜用圖好似唔夠etf黎

當然可能我廢

想請教吓有啲股有時有一日突然成交好大，
但股價升/跌嘅幅度唔成正比，
咁係代表啲咩？
例如dpz 5月11嗰枝

巴打你係第3個人問exactly同一條問題.....
我都答佐兩次，呢個po好似都有答過，你搵搵啦...

唔好意思搵到了，thanks
成日都會見到呢個情況
例如PLMR 5月29 嗰枝

今日暫時return

其實，計埋尋日都唔係賺好多...

你用咩app?

IB

點禁的？

手機無，用desktop

雖然今日BA AAL升得咁勁，但呢d錢唔係我賺到

強勢股會令我安心d

已經升完

msft妹妹下，之前蝕10usd賣左

點解咁講

其實買呢D股, 好難頂
你睇圖就知
3月大市見底, 佢地仲繼續沉
之後大市上, 佢地唔郁
之前無拿拿一日, 無1成, 無2成
而家無LALA核爆

尋日啲航空股冇阻力
今日有好大阻力

FCEL 呢類 penny stock 唔符合 MM 嗰套，不過都買左

nvda磨完未

aal見到有阻力,但係ccl,ba 好似有價量齊升?

請教下 DPZ 嗰支成交大棍係乜野事？

唔好問

同你一樣，買7 隻輸5隻，另外2隻得0-2%。仲手痕買左航空etf又輸多獲，暫時升得最多係月供左一個月嘅vti

我覺得呢個門派倉位細好難玩得好 有時分散得太多 又冇乜肉食 all in一注又同呢個門派背馳

初初玩就十隻內啦

呢種玩法要求的係賺得快，跟住換手落下一隻，再複製
咁樣先會做到一年三位數return

但最近成日遇到突破都磨 或者跌返咁點算

贏谷輸縮，輸緊就縮細黎玩
贏到咁上下先加大

賺得快係大約幾耐?

如果係跟mm，應該以星期黎計
幾個星期內就會分出勝負

明白 有時都唔知應該睇佢磨幾耐

呢個weekend再溫下書先
今日個升市玩到冇晒方針
又要追數

尋日盤前已經追入返
睇黎自己選股有進步

唔係喎，李佛摩話要大部份時間揸cash
一年先得四五次機會買野

5月開始用MM 個方法買，都係50% 勝率左右
輸大概5 ~ 6%，但贏就 > 15%
最勁隻美團賺緊～50%，睇下幾時收割

尋日諗緊UNH 定DHR 好

最後入咗DHR

Dhr 唔錯，係成交少，要啲時間

12 點幾就訓，無得確認成交量

如果唔係，可能會轉入UNH

一眼望去以為MM用牛牛

有跟MM，呢兩個月啲symbol暫時得隻TAL同TMUS贏，啲symbol miss晒幾次大市極大嘅升幅

undefined[undefinedqundefineduundefinedoundefinedtundefinedeundefined]undefined[undefinedqundefineduundefinedoundefinedtundefinedeundefined]undefined[undefinedqundefineduundefinedoundefinedtundefinedeundefined]undefined[undefinedqundefineduundefinedoundefinedtundefinedeundefined]undefined賺undefined得undefined快undefined係undefined大undefined約undefined幾undefined耐undefined?undefined[undefined/undefinedqundefineduundefinedoundefinedtundefinedeundefined]undefined如undefined果undefined係undefined跟undefinedmundefinedmundefined，undefined應undefined該undefined以undefined星undefined期undefined黎undefined計undefined
undefined幾undefined個undefined星undefined期undefined內undefined就undefined會undefined分undefined出undefined勝undefined負undefined[undefined/undefinedqundefineduundefinedoundefinedtundefinedeundefined]undefined有undefined跟undefinedMundefinedMundefined，undefined呢undefined兩undefined個undefined月undefined啲undefinedsundefinedyundefinedmundefinedbundefinedoundefinedlundefined暫undefined時undefined得undefined隻undefinedTundefinedAundefinedLundefined同undefinedTundefinedMundefinedUundefinedSundefined贏undefined，undefined啲undefinedsundefinedyundefinedmundefinedbundefinedoundefinedlundefined undefinedmundefinediundefinedsundefinedsundefined晒undefined幾undefined次undefined大undefined市undefined極undefined大undefined嘅undefined升undefined幅undefined:undefinedoundefined)undefined[undefined/undefinedqundefineduundefinedoundefinedtundefinedeundefined]undefined[undefinedmundefinedeundefinedmundefinedbundefinedeundefinedrundefined]undefined你undefined點undefined揀undefined股undefined?undefined?undefined_undefined?undefined
undefined買undefined左undefined邊undefinedDundefined?undefined[undefined/undefinedmundefinedeundefinedmundefinedbundefinedeundefinedrundefined]undefined[undefined/undefinedqundefineduundefinedoundefinedtundefinedeundefined]undefined
undefined

屌那星 要解密

sor 佢bug左

跟咗1個月
我覺得港股爆發好似勁過美股

港股忽上忽落
美股穩定斜上

想問下關於tradervue
佢係咪一定已賣出先計到P&L, 無得用收市價計？

我見佢得P&L (Open)

無，賣佐先有P&L

明白 唔該哂

講下邊5隻?

而加放科技股入實業股是否不智

咩實業先

我係跟MM個倉買
同三個朋友夾咗佢個MPA，每次大市升，啲股都唔跟升，跌就跟住跌 勁多都 touch 到mm個止蝕，賣走完就爆升

25隻

我5月加埋先買咗8隻

2r 姐係升幅 = 止蝕風險 x 2？

隻NVDA 去過2r，但最後回落止賺10%
之後881 中升 (~25%) 同3690 美團 (~50%)

仲有1隻微賺，1隻打和，3隻止蝕

有時見啲美股妹下妹下
但無咩特別想買所以揸住先

不過今次大升浪
刺激到好多美股可以入Watching list

咁睇好灰, 又唔係平

手持etf 既話走唔走好

唔使急住，止蝕set番緊啲就ok

咩係sentiment?
我so far今個星期入d突破股都唔錯
TSM, DVA, KLAC, AAPL, MSFT都入佐手

問下大家點睇now 好似form左個細細地既vcp

要一底高過一底 好似係

好似tight area?

唔錯，有留意到，另外Mc Donald’s 都係

好似穿左了

感覺佢嘅升幅volume 唔大，似會回測

Pizza 個收縮幾靚仔
可以放入Watching List 等機會

佢向下，要連升幾日先值得買

想問吓我見港股都有個app好似都係講mm，有冇人有subscribe 到？

存左20ma 有啲慘

高過50 天我都收貨

入左sfm, 本身升得好地地，但無喇喇跌左兩日

依家數據少，但我都諗緊呢個盲點
或者加多項"平手"？

我自己跌到r 就走另一半
我見你係咪講緊dal ?

我認同升得急嘅股好易跌返一個r ，我都諗緊點tune

佢嘅最高位係37.88
我覺得佢而家會zig zac 橫行
好難食到盡

根據經驗, 放左又唔抵得, 又衝返入去, 都係冇好結果

岩岩岩, 雖然我賺得唔多, 真係好少, 但都聽livermore 話, cashout 左D 入左去儲錢個戶口度
空倉, 就打下機先, 再揀過另一隻

etf止蝕同正股一樣咁set?

突破左了

Bldr 龍到

星期5 入咗

望住ccl一去不回頭，我哭撚左

撈底中就神，撈錯就GG

心理嘅嘢

有plan就得嘅 我見超積3作者都有入dal

諗緊好唔好小注入oxy，見佢走勢唔錯

一買now就跌

bynd算唔算 cup and handle

有冇人同我一樣stop loss到懷疑人生

又升返之前啲弱勢股，能源航空...

今個月profit 10% 但本金細...賺好少...
仲有個tvix 諗住對沖... 冇set sl...搞到賺少好多

Same 而家決定入好少注先
升先再加

AAL

saas股終於跌到有support 做返個底準備再火箭

冇眼睇

有冇人confirm下

200》150 不了

veev嚟料

一係你講下買左乜 大家一齊分析下 一齊學下野

超績3入面，突破之後，有啲條件MM會減倉，例如上升天數少過下降天數，跌穿二十天線，同埋低量突破帶量重會整理區，希望幫到你
歡迎補充

買啦

利申：上星期入咗

今次升浪得撈底果啲食到
根本大盤主力股都無得升

其實太多 VCP，唔止睇 VCP，仲要睇埋 RS...

咁你一定食唔到航空 同 油呢轉

仲未固定自己一個方法

星期五收市個陣入左

daddy係咪要上番80了

快要放棄嗰陣見到署光

終於有同路人

放棄一半nvdia 太大倉
近幾日都輸

Msft

真，但港股好易受其他野影響

上個月大跌日有隻穿止蝕位
依家已經上返2R

正想講 如果跟mm 其實唔人食到最近爆升既股

我覺得佢有啲constraint 係只適合風平浪靜嘅時候，例如RS
而50 ma 高過200ma 係講緊確立升勢，而家升得咁急，一早已經確立咗，之前跌得咁快，根本就升唔切上去

其實食到的
呢轉唔好揀啲人人都會揀的股

咩叫R？升上2R咩意思

美團？

可唔可以解釋多啲點食
呢幾日望住啲落後股係咁升 心理唔平衡

呢排都係玩中小型為主

賺得唔錯就有

URI QRVO MITK TTD INMD ABMD (呢隻放早佐，因為揸option)

細價野就PLUG (呢啲唔係好推介人玩，細細注就ok)

想問下有無巴打sub 緊ibd?
個screener 好唔好用

諗住隻1772 收市前企穩$29.35 入貨
點知已經爆咗上去

中咗隻swav

最後都係高追咗1772，r ~ 7%

但風險Set 返自己總資產0.5% 算

祝自己好運

Eps growth rate呀

心算?

Work 裂口低開 其實入貨係咪唔明智

如果大市跌都突破到買入點

反而可能代表係好野

原來講緊Work 穿咗20天唔多樂觀

樓主隻REGN放左未

琴日搵到隻ICAD想突破, 有冇師兄比下意見?

上星期放佐lu

突破完升唔到?

分注既巴打會係幾時加注?
都係喺回調後再突破果陣加嗎?

連續三日都破歷史新高

好在之前得閒screen到

視訊好多公司都有搞 遲d google 或apple 都認真玩埋一份 佢有咩價值

個市升，自己啲股跌
個市跌，自己啲881、3690 升

我都覺佢升唔到

隻sfm咁睇? 25.7入左上左一日就倒跌

好似呢幾日都無升過

26蚊入
琴晚頂唔順
走左

tsla 要1000了嗎

有2隻我都考慮緊突破加注, MTSI同DVA, 回調分別4.8同6.8%

想食Pizza

BE

ZI

試搵

QRVO 個圖型得唔得

plug

升到爆晒...take佐一半profit

今日入既？

上星期, 4.7入

嘩咁你食哂成個升幅

同TTD一樣, 320入

GBTC

1772 升到咁，剩返果半注點加

TSLA 6月1 算唔算VCP突破?
另外想問下LB既網址係咩?
搵唔到

拉番條橫線睇

sor 無啦，呢排忙到hihi
尋晚3點先收工...

DT右側有幾日有大volume升幅，唔錯。

感謝, 成立量有時係咪唔太重要, 我見佢日成交都冇好大

唔係必要條件

自動止蝕真係唔太好，FCEL 一直覺得會大升，早買止蝕左尋晚就升 20%

我多數手動止蝕
止賺止蝕都係收市前一刻做

有料, mm尋晚真係話short咗$DIA

vcp入門相當唔簡單

咩事？

又係武肺

先前美國爆得越勁股市升得越急喔

預料之內

今晚有咩部署
set好晒stop loss係咪唔使理

好痛呀 每次未到2r 已經回調 又中止損

樓主出黎拯救我地班手足未

諗短期會反彈是否不智

呢次冇咗，仲有大把驚咩啲錢賺唔晒的

睇緊今晚手上10隻股票有幾多隻會自動sl

用左三日追返上個禮拜輸既 今日又一野輸返晒

依家睇住個市好冇方向
下下大上大落
應該睇住個勢食定用返MM嗰套揾股入
比少少建議小弟

大上大落係時侯ALL IN TVIX

睇緊iag

仆街, 有隻完美地掂完SL Point 彈返上去

啲持倉仲keep 到起20天線樓上
而且未到止蝕，可以唔洗理住

係阿 好彩琴日放哂
完全唔識玩
冇方向
原本已經新手
依家真係唔知向咩方向發展先啱

我唔會all in一隻
唔好玩啦師兄

aal

真 我nvda amd 都係掂完買入點就彈

可以做住功課搵下股先

如果唔跟跌，仲要一底高於一底

將來好有可能係強勢股

acls 好似幾好，有無同好

巴打有冇用ibd 揾股？
諗住試用下

如果上星期23高位入

依家跌咗5成

ZM就係唔跟市，各大指數跌緊3%佢可以升緊4%

開ZM 張圖，見到之前畫$78 左右既阻力線

利申：無入

今晚手上好幾隻都跌過左20均線 係唔係應該止蝕?

咁你都要睇下佢係賣咩先得
Zm唔係零售股嗰啲喎
根本係利好消息
升都唔過分嘅

與其問呢D 問題，不如諗下點解當初買唔set trade plan 定好RR先入

mm又中 話指數會回調5%

會唔會上番

God knows